你地唔覺得好古怪，點解到今日仲未研發到沙士針

由2003年到今日都無藥廠研究到針，但武肺唔洗一年就有

錢作怪囉

因為變咗種冇依個需要

你點知？

沙士已training, 武漢肺炎冇training

袁國勇好似講過話有，但想出既時候SARS已經消失左。

冇消失，只係。。。。